點解習種要拉隴非洲人?

拎老百姓錢比班非洲佬,算唔算賣國?

一句講完：地緣政治

佢諗住非洲未開發，其他國家未插旗，點知人地只係諗住昆錢

主要想孤立台灣
但係支那好似仲未找數比之前用錢黎拉隴既國家

因為佢地有Vibranium既資源同埋超高科技

利用非洲做世紀工廠賺外匯，再用中非貿易造大個貿易額玩人仔結算制度，之前吹中非貿易有5000億美金，打個折得2000億美金，如果全部都用人仔結算，就會越黎越多國家加入呢個餅，到時就可以狂賣國債瘋狂印銀紙

如成功,人仔係未爆升? 股,樓都受惠?

比錢比到咁撚爽，到你同非洲佬攞著數果陣，真係走鳩硬

因為無朋友

非洲多天然資源

大陸手提電話係非洲好好賣，應該有好多自爆個案

起碼唔會好似其他新興國家咁要攬住外匯儲備過世，唔會出現大幅貶值既情況

等睇美國出招打死佢

現代殖民

可能佢個女想食黑腸掛

配種
到時中国跑win美國